有支持反送中既大陸朋友 已被大陸捉左⋯⋯

唉 好擔心 上邊支持香港既朋友 全部比人禁言 捉走哂⋯⋯

遲早 香港 變大陸⋯⋯